紋身JJ入

最近想係手臂到紋英文字（由18歲考慮到依家，唔好叫我諗真啲）。有咩師傅介紹

袁生

Bigsammytattoo

師兄紋左幾多錢？

冇幫趁過佢呀 純粹睇佢ig啲圖幾靚，同埋見連登唔少紋身post對佢評價都唔錯

推

東方紋身

有香港既可以介紹呀師兄

撘單問 想係前臂紋個羅馬數字嘅日期個底有呢種類似潑墨嘅效果有無邊間推薦

搵佢紋過一句字係側面肋骨
$1500

唔貴wow 幾大幅左右？

就咁一句字 唔大 fonts係自己揀
上去前ig direct佢 比想紋既句子 同埋要咩字體佢
講埋大概想紋邊同幾大
可以問紋身師價錢係幾多左右有個預算
上去紋佢會print唔同size出嚟等你可以擺上身望
間距等等都可以再執
我都覺得佢手勢唔錯 紋完好快好返
甩完焦個紋身都冇突起
希望幫到你

唔該哂師兄

佢地四個好後生

同年紀無關
Andy 好野黎

唔該師兄

Nzone_tattoo

Nzone_tattoo幾擅長潑墨

諗真啲

紋「五毛」喺心口啦